不如淘寶買啲公安衫著住去示威，反正大家都冇委任證同number

香港冒公安犯唔犯法？

應該唔犯法

中國最勇武部隊 城管大隊

無委任證都唔犯法
扮警犬都得啦

集氣推推推

咁不如軍隊戰地迷彩加頭盔，起碼有氣勢

集體著黑背心

唉......灰到...不如全世界一齊印TEE..
前面印習近平..
後面印愛國愛港...
班警察一打....影低....POST上大陸.....等佢地俾大陸人鬧..

保安唔攝衫一樣

淨黑色背心

一齊著軍服

記得講普通話

咪撚戇尻啦你

觀察
Polite

香港警察 人渣垃圾

我冒中國警咋喎你咪叫中國公安拉我囉

直接著速龍黑衣，橫掂套衫完全冇警察特徵

到今日呢個地步你仲想玩膠
又想外國幫但你話外國見到你咁著會點諗

買美軍啦

搵D藍屍表演執法

著反光衣